Ozark第三季！

若海外有組織犯罪於美國本土實施犯罪，
FBI將在海外進行製裁。

XX肺炎

睇到s1e8有d悶

S01E01滿分
全季埋單 7.5分

S02 8.0中下位

S03 8.5
劇情/重要轉折有水位但係都慣咗（例如全世界都係on9除咗主角一家）
俾高分可能都係因為呢一兩個月太耐都冇劇睇得入眼

第二季頭兩集已經無睇了

啱啱睇到Sue同佢部transformer

s3睇到好煩，幾家人輪住出問題，劇情舖排太易估，睇佐兩三集都估到黑幫太子同細佬都係出黎製造矛盾推進劇情工具人。
男主唔做導演可能會好好多，好多位都係等其他角色表演，明明可以結合童年回憶黎個大轉變，但係結果就淺嘗即止，季初舖排夫妻決裂感覺又要拖多兩季，下季主線明顯就係農場女主同𡃁妹聯盟。

睇到第8集好悶,最怕D劇講番以前

之前第2季睇到中段棄左 而家追返

我覺得係S1 > S3 > S2 wor
S2有D夾硬